有冇巴絲嘅父母以為自己嗰套啱曬？

是咁的,小弟今年20,打算去美國讀'運動創傷治療'。家母都全力支持,認為我應該趁後生出去見識多啲,向自己興趣出發

問題在於我個濕鳩老豆,一聽到我想讀呢科就成盆冷水淋落黎話冷門、冇出路。點解唔喺香港讀個degree然後搵政府工
我話我對而家呢科冇興趣讀得好辛苦,佢又話難讀係藉口,係睇自己肯唔肯做 心諗:屌!如果肯做就得咁點解做醫生,律師嗰個唔係你呀？

然後老豆老母因為我嘈交 真心感激媽媽嘅支持同信任

利申:屋企負擔到,老豆成日叫我老紀律部隊

傾唔到既就係時候要叛逆下

有自己興趣真係唔好理甘多 你老豆個年代老老實實搵份政府工過成世就得姐

可能第時你會後悔冇跟興趣行

留名

冇遠見,眼光窄,下下錢行先

無論佢講乜鳩我都揀呢科,一直覺得讀書一定要興趣行先

吧口生係佢果到，你應佢係你on9
以後佢出任何聲你都當佢唔存在就得

慘撚得過我唔出聲佢就屌鳩我係咪唔識講野唔撚尊重佢

睇成 父母個套唔岩戴

你如果無能力說服到屋企人, 你就要諗你無屋企資助可以做d乜

你係有心有能力, 申請到獎學金咪得

你屋企人都係唔想哂錢比你追夢

有道理,我本身收到筆獎學金,雖然3萬幾對於海外留唔算得d乜,但都諗住全數撥去讀書
同屋企人商量之前我都做齊資料搜集,証明俾佢地睇你地個仔唔係3分鐘熱度,玩玩下

都係果句，佢屌你咪比佢屌lor，會少咗忽肉咩
佢唔尊重你在先，你洗乜同佢咩客氣，唔好同佢噪就得

所以大個之後都係扮下死狗,由鳩佢屌到飽